倒水電大挑戰

S10舊電真係笑大人個口仲衰過XS MAX
之前仲諗住換S10 都係睇定D先

S10同XS Max比

望下價錢先啦
咁差電又點 差電時間相距幾多

Galaxy S10 3400

XS Max 3174

S10 157g 豐澤$5998 128GB
xs max 208g 豐澤$9499 64GB

好撚嘢喎又真係 鬥電 鬥鬥下鬥價錢

原來你買野唔使睇價錢
rich rich

電

貴過人唔係各方面都應該好過人？

可惜唔係

點解會係到講價錢

唔睇價錢咁點定義部機嘅定位？唔係plus鬥max?
咁撚得意嘅你 咁S10+贏xs max你又點解釋 又開始睇價錢啦係咪 呀sor 都係平過xs max快啲話我窮啦

窮撚用pixel 3xl

賣得貴過人 但電廢過人
Haha

SORRY LOR

s10+贏xs max喎
s10又贏xs喎
電點計都係samsung好啲

樓主用iphone大機嚟比s10細機

屌，樓好柒呀。

3400 vs 3174都唔夠
要4100 vs 3174

你係唔係睇錯咗。。。。

樓主同埋chok狗都係衝出嚟柒嘅

然後佢答你 ：per percent嚟計係iphone power efficient啲喎

average consumer wfc
平又平過iphone 輕又輕過iphone

首先香港唔係用 9820 u 繼而跟番產品線s10+ 係完爆xs max

不過算啦 你哩類低智idog都唔係唔會明

ios係慳電啲
但iPhone塞唔到大電，都係要輸俾an機

乜你咁直接羞辱idog智商㗎衰人嚟

樓主覺得電費貴d唔俾呀？
叉滿3174點都平過差3400啦

咁當我輸囉 咁節儉潛晒水

你都認輸啦

咁不如你講下既然佢好過xsmax 點解佢唔敢定更高價？
而貴d果部仲繼續有人買

未答
唔睇價錢咁點定義部機嘅定位？唔係plus鬥max?
S10+贏xs max你又點解釋

柒左就早點休息。

佢唔定低過iPhone點引人轉會 今次都引到一班人轉
但係仲未令到apple腳軟 照sell XR 而家玩服務留住堆用家

an機轉廠咁方便 廠與廠之間競爭咁大
本身用價錢做比較An/I已經唔公平

Apple不嬲係「貴夾唔飽」佢賣個eco system 又有人受

想睇佢地打到Apple腳軟谷佢出勁嘢 而家擠牙膏擠到

贏咪贏囉 有錢收咩戇鳩仔
我又唔係Apple 洗撚同你解釋
樓主本身講 S10 vs xsmax咪講舊電出嚟俾佢睇

搬了搬了

你的確有錢收 駁唔到啦戇鳩仔

我有錢收仲係連登同你呢隻嘢係度講嘢咩

仲話pixel打手 我用緊pixel做副機又係度同你一般見識咩

用xs max 打贏s10有咩值得開心

8GB RAM平咁多 好抵 差d買咗

s10 & iphone7+ 雙修

iphone只係用黎覆wtsapp
9成時間都係玩s10

打機都係s10？

玩傳說對決 兩部機兩個acc
一日玩幾場咁

可能我見識少
但係打機iOS點都好似貼手d
我用sony xz2 做其他嘢還好
打機真係用唔到An

又唔見你提普通xs第一部熄？
Btw, 華爲部野見到跑多幾次分就跌到落200000分

華爲懶勁用自家公版野就搞成咁

樓豬比人當狗咁撚

講開又講佢部摺機好似都係公版

係我幾部mac添 幾部xs max添

笑左

唔係可能 係你真係見識少 仲有唔好用部垃圾sony 黎代表晒全android 啦 仲要xz2 哩部膠野你無睇過新聞咩?